[求救]電腦無啦啦自己熄機

突然嘟嘟聲之後無啦啦熄左機

有聽到個風扇轉左一秒之後又停左

依家開唔到機 可以點做